連到wifi但無網絡連接

無啦啦變咗有wifi但係網絡連接可以點搞？
已嘗試重開、Reset、轉Wan都唔得
聽日會打電話問HKBN

無啦啦變咗有wifi但係無網絡連接可以點搞？
已嘗試重開、Reset、轉Wan都唔得
聽日會打電話問HKBN